聯儲局宣布推出無上限資產購買措施 道期升停牌

Stock futures surge into the green after being ‘limit down’ overnight as Fed announces limitless asset purchases

超暴力救市

無限金錢大法
仲唔入市正傻仔
d銀紙咁印法變哂廢紙

on9到，頭先盤前仲跌緊。。。一出新聞係咁升。。

屌你老母
係咪戇鳩

大户再推低個市再cap水買資產

已經唔知d錢係乜黎

美金一野由ifc 直落地面

無限 QE, CLS

港元

屌唔撚洗玩喇咁

有冇人解釋下

淡友 vs 印錢機？
邊個快手d？

又印

等班傻西仲係到分析分條撚咩

垃圾資產炒高俾政府買咁樣只係派錢俾有錢人

上呀

yeah

空倉 花生

瘋了 瘋了 都已經瘋了

有停咩

盡入貨 錢無可能追到

點解股市
長期以來 係一浪高於一浪

唔係人口 唔係經濟 係人力

係印刷機力

升！升！升！

上世紀最偉大既發明=印鈔機

好似債only

緊係債啦

賭白頭片？

美國又贏

唔講以為銀紙可以殺菌

無上限
全球通脹

識唔識ga 你，增加money supply 九成係買債

無限QE 美債未變山咁高

liquidity trap

ELI5 please，睇晤明

一邊狂賣另一邊就狂買
大家睇身家做人

係信用卡 印機唔使等

美債根本係山咁高
宜家高到上月球
揸現金gg

一向都係買債
但買到d人無債買都唔一定會買股票
大家揸cash買金係唔買股票

全球埋單,佢驚咩

買定crypto currency, 現金信任系統比美國搞彎哂

垃圾侵

慘得過全世界搶住買美債
全球最強軍力 還唔起仲可以打柒你

銀紙變廢紙
邊個話cash is king

Dllm 我隻過夜sqqq...

瘋狂印錢護股市

講緊FED 你提日本做乜野

痴撚線

本身係股市只係想靜靜咁賺錢，點知黎左見證歷史

美金 + 美軍
你唔買！？打到你買！

姐係咩？

印左好耐

88

？？
跌咗係邊

遲吓負利率
仲揸cash

買嘢啦

窮人真係慘 資產眨左值都唔知咩事

五毛單機啦

無限金錢

完全透支未來
未來一衰落下一代有排還

美國咁印錢法 香港樓市又升到cls?

下 有事咪再印

新世界 你唔好諗住洗牌

fed之前話不會負利率。。。但真定假就唔知佢

樓市又贏

熱錢流入樓市,龍市gogogo

黄金應可穩上

條彈弓再咁壓法，一爆真係大蕭條都似

呢個決定隨時倒上國運 以後冇得翻身

無知一問，咁印法有咩壞處，對香港又有咩影響，求知求學求討論求分析

見證歷史，冇遺憾

一癲起上嚟直接red button

屌你老母痴撚線

入定啲黃金保平安

同日本一樣
不過會衰過日本一百倍

遲下一野爆哂

升災升災升災

本多勝終

無限手套現實版

通貨膨脹都玩死你同我

無限本

果然係日升日跌兩頭挾.

同埋今日第七艦隊係南海射完嘢

300蚊食碗雲吞麵

應該係美元債券

咁美國政府有個負債上限，要國會批架。

邊個夠膽唔批

風頭火勢點都會批。

又強姦全世界
慘得過D柒頭比人強姦緊都唔知

對香港有直接影響，因為港紙=美金，貨幣變多而物質冇變多，貨幣價值就會跌，你嘅錢數量冇變少但價值跌咗

無限買公司債, 有冇講明係咪淨係買美國出嘅IG corp bond, 定係乜Q junk bond都掃先? 會唔會掃埋支那D支銀同內房債, 幫埋支那托市?

好市：buy back bonus派撚晒d錢俾自己友
衰退：冇錢呀政府唔bail out就炒人喇

我真係dllmch

歷史就係每次都過 債cum債
又一路有人買
還唔起仲可以打柒支那唔找數

一陣唔批變千古罪人似

口交部有無出聲？？

批左等埋下大爆發伏筆要後代還幾世債

幣值唔跌未樓股死囉。

本週每天都將購買750億美元的國債和500億美元的機構住房抵押貸款支持證券（MBS）；擴大貨幣市場流動性便利規模；將很快宣佈「Main Street商業貸款項目」以支撐中小型企業貸款，為聯邦中小企業局的措施提供補充；為確保市場運行和貨幣政策傳導，將不限量按需買入美債和MBS；新設的兩個工具，一個為便利發行新債券和貸款，一個為維持未到期企業債的二級市場便利。

就黎打柒支那 點會仲買支那野

會唔會更加拖垮實體經濟
通脹搞到全世界無心情買奢侈品

世界警察

以後錢由美國軍管

邊個唔妥可以開打

敵國，唔還，又少一筆。

All in bitcoin
貨幣系統巳玩完

大家無得攬炒，個個勁負面

其實係一件好sad既事

屌你為救個市透支哂未來
根本降左7碼息都冇人入市就點都冇得救架啦

佢知唔知咩叫銀紙？
定係真係當係張A4紙

走數打爆支那好撚過啦

人類如果有一日滅亡，Trump Trump 一定有份

有錢人真係撚煩

連登全部經濟學家都睇淡, 今晚有無機會扯一陣就倒插?

美金依家貴撚到癲喎
印返咁上下通漲下啦

打9支拿即刻升

即係點？

終極口術

邊會無上限
彈埋今晚收皮

希望聽日hsi 有得升下

15分鐘

今日放唔到咪聽日
長期點都係跌市

日本當年就係咁最後⋯⋯天要下雨，娘要嫁人，改到架咩，美國當年1929比佢跌一次金，之後成個國家好左幾多屌你唔比跌，等爆啦

exactly
10日就印左1間apple 出黎，100日就印左支那全GDP ， 200日就印左美國全年GDP

禮貌地勃一勃

不如話因為急劇通脹，而錢因此變多嘅又只係少數，所以全世界乜都唔想買。

多出嚟嘅銀紙嘅價值終有一日會畀市場察覺到（例如加價），所以只係解到燃眉之急，冇物質基礎（商品冇變多或疫情唔減退）始於係死，如果唔係世界上就唔會有經濟危機

利申：文科仔

短期波動預測唔到
依家都回返落黎
但長遠一定會升 仲勁過之前既十年牛市好多倍
同1929大蕭條一樣

D錢責住左今晚無得玩，好空虛寂寞凍架嘛

唔係好識 姐係點

一日美國掌握軍事力量
美元都係缺一不可

委內瑞拉2.0

美元係世界的重要性
邊到有的比

麵仔真係痴撚線

咁咪好大碗

trump,日本名叫本多忠勝

過多十年之後，窮人同夫人將唔會再係同一種物種

唔知點解,有種開WW3戰前嘅感覺.

係不過今日唔知聽日事
曾經西班牙荷蘭同英國都係superpower架

即係用未來 GDP 救呢一刻經濟

富人

熊坐過夜

The rich use fake money to get richer…and make you poorer

到時1萬蚊1杯可樂，你人工得3萬

全世界一齊受咪唔係咁覺

有資產咪得囉 人工WFC

西班牙、英國、荷蘭ge 衰退都係被戰爭拖累
美國ge崛起係發戰爭財
莫非真係中美終需一戰？

或者話用未來可能嘅生產力去抵押換取今日嘅貨幣價值

所以依家咪要買定可口可樂股份囉

或者會第N次工業革命然後美國產能十年內暴增千倍呢

All in

其實由佢跌長遠會更好
首先會淘汰經營管理差既公司
同埋令經濟回復正軌
之前爆升累積太多泡沫
呢家格硬頂住個泡沫
只不是係將經驗問題越積壞深

大屍上身

無限月讀都出埋

In 美帝 we trust

到頂唔順哥下一定係戰爭... 相信有生之年可以睇見

宇智波侵

修昔底德陷阱
80年代美國vs日本
現家美國vs支那
你會買邊面贏？

打爆支那搶資源好過啦

年初Repo已冇水到, 缺乏流動性會影響好多公司發債及借新還舊.

而家FED淨係買國債及MBS, 都係AA級美國債, 咁corp bond而家因為Repo及二級市場食晒蕉乾塘, 同時有大量基金/銀行, 同埋高槓桿炒友要平倉斬倉而沽債撲水, 一日唔解決呢個債市失衡, 好多企業會面臨資金鏈斷裂

到時就算D企業能捱過幾個月封城鎖國停業停工冇收入, 都會因為債務違約而焗住破產, 疫後公司都執埋笠, 仲講乜Q復工復業, 仲邊有工請人?

最緊要係睇吓FED兩個針對中小企債券及貸款嘅新工具有冇實效, 以免大量企業發生債務違約而破產收檔

連燈仔係咁屌
咁最後多數大成功

之前連登又瘋狂叫人買美金

All in 美國
每一個睇小美國ge國家都仆晒街

睇吓日本咩下場

任佢印 痴線
世界霸主果然唔同d

常餐80蚊，多謝

正確

呢d時期債真係無得輸

美國本土D人仲唔撚反

認輸了開市走put

好簡單黎講
即係政府印銀紙出黎買資產，托住個”價”(留意係個price tag, 唔係實質既價值)
都鼓勵銀行借錢俾企業，令佢地可以繼續運作

本來我都驚d公司破產
聯儲依家咁樣幫人找數法

聯儲局幾喪下

老實講依家咁嘅狀態應該引爆埋個泡沫 咩都唔做有佢爆
順勢sort走一啲細嘅公司 等開始蕭條先搞振興經濟 根本個疫病未搞掂做咩都係冇用 專心救疫好撚過啦

樓市又gogogo。

跌番轉頭

點解要托住嗰價？

可能好蠢 但真心想知

睇黎侵侵為左大選真係病急亂投醫

二十年後見真章，真係幾無能先出呢種印＄法

但美國真係可以咁亂印銀紙咩？ 以為美國唔會...

其實有一種可能性唔係泡沫
就係未來十至二十年實體經濟飛速發展支撐返個幣值
不過真係要工業革命級數突破先得

喂又話升既

AI，人類robot，生化人，意識轉移

咩料 極速轉燈

唔係點解個個都想做霸主

軍火股gogogo

係囉，咁仲put 唔put 好呀

買債唔買股，又插。

少年你太年輕了

因為好多公司係用公司股票抵押比銀行借錢做生意，如果價一跌就要補倉，如果公司現金夠就冇問題，比如aapl，但一旦股價跌，公司又冇錢補倉，就好似再進一步拋售，最後可能破產，大量破產就會失業升，但不停幫佢地托住只係救一時，大環境經濟差，消費少，你咁托㒓只係借錢比佢頂住，失去左做生意目的就係賺錢

一日未收市唔好下定論住
一陣俾人鞭屍

之前trump話股市take care itself.
所以班華仆街嬲哂，咩蕉都唔理。

唔托就冚家產
例如股市日日千跌，最終drop to zero
企業周轉唔黎，做唔住，推高失業率
失業，d樓斷供，就call loan....一路吹落去

一開市跌無限月讀都冇用

希望係為救企業唔係為救市
為救市真係抵你死

跌

我之前兌左嗰D美金典算

點解跌啊 要排IFC

傳說中既不舉

美國已經有未來科技 驚咩未來冇錢

不停輸出通漲收割其他國家啲產能
等於不停借錢唔還錢

市場覺得QE無用？

正常都買債啦
公司發股煩過西，買已發行既股又怕買得多，干涉到公司management

仲有好多基金公司或者退休基金，因為要追求高回報，好多時會買bbb評級以下公司債，因為回報高，一旦公司還唔起債或者破產，依炸投資者或者機構都要死

又升返
香港黎講, 好似話個市行先過NEWS
美國唔知係咪都係咁?

興奮完 偉哥都救唔返

明明綠燈轉眼變成紅燈

少同美帝擔心

地球第一軍力
地球第一產油國
地球第一黃金儲備國
地球第一糧食出口國

佢印再多你都要食

超級通漲？轉gold-based 又得

貿易保護？有糧又有油

打仗？十隻航母 等緊

又跌。不如停市停到疫症控制住先啦
個病毒不停擴散緊點有信心呀

又跌返

港女完全人為操縱

1929年就係咁，08年問題唔解決，2020仲想用同一方法

跌多左

比俄佬油價戰打到收皮咁濟知唔知

其他國家都會跟通漲掛
唔係出口會大檸樂
所以最後應該影響唔大

太撚多春江鴨
所以個市升撚/趺撚完, D 新聞先流出

咁印法，仲keep錢做乜？要幾大信用先支撐到，不如絕D一個派一球美國窮人慘～

美國玩完

升！？ 仙牙？

將國運一次all in

自由市場比Trump 搞禍晒，連登仔一世唔洗諗買樓返身

美國咁玩法，美金跌，美股跌，美債跌佢係咪想自爆

兌yen保唔保到平安

換行政官做聯儲主席，美國有個豬隊友，當然侵有份咁做

侵話本身跌2000
依家跌400咋

升? 邊度升?

黃金好D

你用港紙兌？

又話升

仆街..成副身家做咗定期..8月先到期

QE 唔可以醫病

一個生化武器搞撚到咁

日本都會跟通漲
唔係出口會更加死喎

08年都跌左成年

美期插水啦

今日唔升好冇面，不過水退裸泳

中國玩攬炒成功左
屌

香港嗰間可以

呢個已經係戰略級別
個市入面有人玩野出國家底沽/撈底
而家係美股市場打仗

直接開拖打鳩支那會唔會快過你QE

為左唔比trump 連任
有D國家 當埋底褲黎沽

好多仲係高位，領導先走感覺

駁唔到。

好撚暴力

QE -> 錢流入銀行體系 -> 跟住點?
今次個跌市同08好唔同喎, 可以用返同一招咩?

美爆不是夢(20年後)

過兩日嘔突
美國佬吸緊大麻

今次chinese virus 會死人，錢會有用咩？

自己諗下

所有指數the皮

興奮劑都不如，又逢彈造淡

點都好 大家唔死都一身殘
芝麻人命夠賤 點窮都無所謂
鬼佬生活跌少少都暴動咁滯
希望美帝整頓完市場快d下定決心清算中資
拖得愈長愈多變數

呢個問題鮑威爾都答你唔到
佢依家做既只係盡全力避免企業破產裁員
盡量避免骨牌效應
問題所在始終係隻毒

一定要打鳩支拿出氣

明顯由減一厘就知道水退裸泳，呢班由猶太經濟學變成政治家上任～

美金本位下 美金既價值好難大跌 因為係由全世界攤分QE既後果 所以港紙都好難大跌架

左一巴右一巴
今日唔知又有幾多人輸到破產

Musical chair
Powell同侵都係打工仔心態
一心唔好係自己做嗰時爆就算啦

依家美國都要還幾世

全球一人派10萬美元，應可救市。

條友係侵推上去嘅政治家，明顯以前商業有交收，益自己友

印銀紙都無用了

準備升翻

仲有話得比你知印幾多都係面個浸

美金眨值唔會直接洗緊既港幣貶值，只係港方儲備會縮小🤔 （利申唔識

納指綠燈 唔識玩

炒一轉上去搵錢先，死人後話

個春袋已夾扁

我朋友今日熊完之後頭先驚到走去沽美期, 而家喊緊

升得幾多 過兩日都係跌番落黎

呢個假設基礎係美金地位受信
呢一刻仲係。。。

港紙升值 7.75 金管局賣港紙買美金
港幣市面流通量多左 asset inflation

仲沽？一陣國會表決

無得唔信
唔信就打仗

港樓又要大爆升

又跌番

其實戰爭未停止過
只係個地點係唔係你屋企前面打
韓戰越戰伊拉克阿富汗

打贏繼續咁印 跟住再隔一排再打 loop till the end

Ching 表決咩？

好淡雙殺 大把人輸身家

點解又跌

好玩過坐過山車 幾分鐘500點上落

美國民主黨籍國會眾議院議長佩洛西表示，與共和黨仍未就新一份救市法案達成共識，不排除引入她本身的救市法案。不過，共和黨籍國會參議院多數黨領袖麥康奈爾其後表示，預期參議院將於周一表決救市法案。

呢d派錢法案 過硬
唔過實俾人屌到爆

咁大波幅 點玩

又升番

就算FED係二級市場掃到期債, 幫到債主, 但企業發新債嗰價都唔會好, 大折讓發新債, 變想借貸成本高到難以承受.

而且因為疫情停工停市冇收入, 只有支出嘅基本因素冇因為FED無限QE而有改變, 企業營運及財務狀況持繼惡化, 邊個會冒咁高風險買債借新錢畀企業?

來回地獄又折返人間

會跌放心

QE左10幾年
又黎?

買金保平安

國債已經夠死，仲想去救公司債，其實學支那咁，老破咪算，求嗰班公司都on9

如果隻毒拖到4-5年咁緊係神仙難救
聯儲依家都係頂住半年至一年先

同埋trump話一年內有疫苗
睇下你信唔信

老破 全民失業 又周街放火燒車

同意

公司一人借錢，千人出糧，老細一個死好啦，唔比破產唔比炒人

聽講依隻藥唔掂，得一半功用

老老實實 我係信袁國勇
要全球七成人有抗體先會停
rna又識變種 臨床又要咁耐
整到又點 仲要等佢量產
搞得黎都死左一半人
流感有疫苗咪又係年年死幾十萬人

自用 驚閪

cls公司

世界大亂 你覺得揸住層樓會穩陣？

新常態, 長期保持社交距離, 冇晒不必要嘅群眾聚集活動, 要出街買嘢, 返工返學就戴口罩, 過半年冇復發先慢慢回復正常生活, 一爆又停過, 不停loop

人類現代消費物質文明, 點都要飲食消費, 行街shopping睇戲, 溝女扑嘢, 插到谷底過一排人類就會慢慢適應, 唯一不變係經濟唔會停, 錢會繼續轉, 大家要繼續返工, 記得準時供樓, that's why FED無限QE係包埋MBS

認真唔明求解

打仗都要住架，買樓係對沖印錢最佳辦法，又賺自住

美國經濟有救
侵侵發功 永遠成功
大陸就快爆

升咩呀

我淨係知見到今日媽咪麵開post話睇熊..唔放...估唔到e家就.....

美國一日國力係世界第一，美金一日都唔會大跌嘅

有升咩??

事實係好多人係qe順風車提升社會地位，大西北搬四小龍，無買咪繼續做租租怨天怨地，怨到嘉湖兩房都5球幾

又有一次機會，睇你夠唔夠膽

癡L左線，無限買債等於個market欠幾多債就買幾多
咁麻煩借1000兆黎洗住先

似唔似冥幣，要幾多印幾多
想要幾多個0就印幾多個0,得左印左

以前就會，冇咗金本位唔可以再咁諗

信 都做緊人體實驗

臨床有機會失敗，如果試一年，第364日個test subjest死左都係要重新研發

之後一日後咪又係跌😂買定熊差唔多

要中國賠償

我真係睇下你㩒得幾耐

最後一任總統
咁樣亂出招

無料到

股災係 investor/pension fund等等 立即suffer，再由資產縮水，減消費既wealthy effect transit 去實體經濟。
買債直接呢刻救到企業，唔同玩法。

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

升停？邊度升停丫睇下邊度升停丫

咁美元呢

無知一問， 支那可唔可以向美國call Loan?

印鈔機已經upgrade咗

想打仗既話可以

點玩啊
無限銀紙大法

cannot， 美債有年期，未到期唔拋得
而且拋美債有個後果係會導致本國貨幣貶值，特別係依賴型經濟體

經濟愈差
美金愈強
你多多美金資產，市場都食得落

Btw 會唔會想做人民幣匯率

上面班友 真係唔識架喎

冇招可出，玩完

國債no put option la
Put 美國企債都有機既 ，但唔會put , d錢流入番支那,走唔番出去

呢條友係五毛黎

而家無資產嘅年青人，要窮一生一世養活而家收成期嘅廢中廢老。

年青人要為中老年人做一世奴隸！

期待再升級

仲升係咪挪亞方舟級大洪水

個個唔做嘢，直接拎老綜就可以唔使做slave

諗唔到點樣再upgrade
用幾百架波音係紐約市上空掟錢？

國有化股債市

派哂成個美國幾百架邊夠
波音或成最大贏家

邊撚度升

跌緊500幾點

屈毛狗，收皮啦

依家做咩投資好後生仔拎住堆cash

咁聽日升定跌

投資口罩

平衡時空?

一定要IG 同美國債

無計
Trump要連任

見有芝麻仁話等睇美金變廢紙

究竟連登仔, 支那人同trump, 邊個燈d

唔一定關侵事
你單純當呢D招係一個信號去俾人信心都可以講得通
只係佢D招真係大開眼界到得人驚

倒跌緊900點？

無限qe都跌 美國完了 全都完了

上次市場咪比咗反應囉，究竟美國班官有幾蠢啊

依家擺明打緊金融戰
支那不斷用盡奶力沽鳩老美，勢要搞到侵連唔到任

老野今次都死大半啦

跌緊900點，咩玩法

大概有幾多本先 同埋讀緊書定返工

無上限買貨都只係夠開個逃生門
今次真係好大鑊

係咪又創新低？

今次幾忍得仲未禁沽
佢D法寶應該已用盡

小弟不才

我真係諗唔到佢仲有咩方法去救市

Coming VVVVV

短時間內用得太多興奮劑
已經無效

你醫病用藥過量都會死啦

可唔可以用行政命令要求休市
直到疫情完全受控再開返
一日疫症未受控一日恐慌情緒繼續上升

你諗到就唔係坐係香港打番牛工啦..信美帝信侵侵啦

睇埋有咩fiscal policy

你休市咪仲恐慌

道指係

你估下停完再開會點？

10月19日星期一，恆生指數開市已下跌120點，中午收市下跌235點，全日收市共下跌420.81點，收市報3362.39，各月份期指均下跌超過300點跌停板。晚上美國杜瓊斯指數大幅下跌508點。10月20日清晨，聯交所主席李福兆諮詢了財政司、金融司及證監專員後，宣佈10月20日至23日股市及期市停市四天，以便清理大量未完成交收。

10月26日星期一，恆生指數開市後15分鐘已跌去超過650點，全日下跌1120.7點，跌幅高達33.33%，是有史以來全球最大單日跌幅；期指更下跌1554點，以每點$50計，每張期指虧損$77700，導致很多期指好倉持有者無法履行合約。以八萬張未平倉合約計，共62億，遠超保證公司的承受能力，10月25日政府外匯基金及多家金融機構出資20億挽救保證公司，港府從股票及期貨交易中徵費償還，當日期交所主席湛佑森宣佈辭職。

正啊

表決現場
麥康奈爾debating
預計一小時後表決

一日仲用金融政策救市
一日咩都救唔到

點解唔係一射千里而係一瀉千里

唔會啦 全世界都拎住美債 大家有哂共識 美金廢紙姐係自己d債係廢紙 沙特d石油係廢紙

Market呢樣野原本就係一個願買一個願賣好地地
但無端端出現個中間人，賣家賣得貴買家唔夠錢佢就問買家係咪週轉有困難不如我借錢俾你買丫，賣家賣得平佢又問賣家是否有財困不如我借錢俾你唔好賣咁平丫。
初時好似幾抵諗，不過時間耐左加上係無限咁借，反思下其實有乜意思，賺左既都唔係錢，而係欠個中間人既債

真心好好奇佢會出咩招

好難，而家所有野基本都係美元計價，美元係實質上的終極貨幣，大國財儲好多係美債，真係任佢印

yes所以 呢場係美國佬既金融冒險之旅 大家已經上哂船。

美匯指數103,事實係大把水位印銀紙

偖侈品冇人買已經差好遠

仆街了

彈出彈入咁撚古惑都有

都係無撚用 戴番個口罩仲好啦

呢個比喻幾生動

意法兩國一定重創
除左瘟疫蔓延大爆發
成個國家經濟非常依賴奢侈品公司
要翻身起碼幾年

美金驚閪咩
人哋會縮表
其他會唔會？

老美會用軍艦鞏固美元，冷靜d 先啦各位

你睇下其他貨幣跌到仆街
其實係邊個贏

其實今次金融系統無問題
假設今日出到特效藥聽日開始就會幾千點咁升
幾日就返晒黎

有經濟支撐就叫政策
連經濟活動都停埋果D叫財技
一樣走唔出衰退closed loop

打仗唔係拎錢走佬咩，仲住？樓都炸平你…

利申唔識

但冇咗中間人（貨幣）咁點交易？

訓街？出去咁危險我不如係屋企

經濟活動停哂咪見到邊個裸泳
而家係爭一間企業收皮啫

依家就係各個政府都唔比人執 錢唔洗你還住 一路印錢 你只要頂住個雞頭多多都借比你
不過依啲招可能頂得幾個月 拖多排就真係見真章

前提係幾個月有解藥 同咁樣真係頂到幾個月

可唔可以解釋下點解係無限QE

賭緊有基金爆破 大量公司破產之前有解藥

推

算返緊工 穩定收入 唔會失業

如果收租既肯免租幾個月 淨係出人工其實條數係咪好細

十幾個啦上年先grad

港元同美元掛鉤

掛鉤驚閪

gg

咁撚狗閪都得架咩
得6-7皮身家係咪可以疊埋心水做一世窮撚了
有無咩保值野可以買

之前重話$100早餐如果過到飯都唔撚洗食

存款10幾k 得閒玩下短炒 最盡攞2萬出黎玩好過啦
正股唔好掂啦 如果有銀行叫你做定期你唔好撚理佢
做定期是on9啲錢擺係戶口只會貶值

知唔知美國公司債大到點bbb之下多成點，咁叫冇問題

唔係冇，而係要有一個公平公正中間人，比如Bitcoin ，依家就係去中心化

咁撚多cryptowhales

美元跌
美國咪還少啲錢俾美債權人囉

大升 大發

Shit ....

追曬post,好似學到嘢，又好似冇咩得著

係會死人，但如果大量破產叫生不如死，唔病死都可以跳樓死。

「成個國家經濟非常依賴奢侈品公司」
Source?

其實可以自己google 下意大利產業特色

mpf即刻轉50%過環球債券

想睇具體數字

東京奧運放馬風會延期到出年，美爆歐爆日爆輪住嚟，點頂啊。

外國租應該無香港咁貴

會暴動的

睇緊有咩股票
無點受疫情影響

Amazon
外賣app
超市

仲有咩好提議？

宜家無限課金頂，熊友退場，今日開始大升

同意，由佢自然調整就會呃殺左好多本來經營唔差嘅公司
DAL CCL BA呢d，反而更加損害實體經濟。
To big to fall 呀

Lm

係咪要買定金條傍身

奇怪
點解要死撐個泡沫

因為大家都已經活咗係個泡沫入面

姐係 無限QE -> 錢行水浸 -> 銀行接近0息+超長還款期借貸俾企業 -> 企業又可以還清短債俾銀行 -> 跟住係咁loop ?
姐係好似平時信用卡咁數cum數? 直到消費好轉, 企業有返盈利能力

當習慣咗200蚊食個飯就冇乜嘢
好似之前食開幾蚊個飯，對40-50蚊食個飯都好唔慣

一爆左失業率暴升仲死

Lmt 盤後+150 cls

得個5股

連登之前猛咁吹唱美金保平安, 宜家人地狂開印鈔機 。又一次証明連燈力量

為左止跌, 吹到最大

因為個泡沫一爆 失業 自殺 社會大亂 邊個第一個比人屌&出黎執屎？就係政府
所以佢要托住個泡沫 等個影響性減少

買債好似唔同增加負債？

其實而家研究到隻病毒係咪康復之後會生抗體？

係
驗過濃度好似話頂到5年

袁又指，有人類「天然免疫」、身體內有抗體，病毒才有可能消失，而根據在內地的經驗，暫時未有病人感染後再感染第二次，而港大測試發現，確診者出院後，血液內抗體含量高，估計人類受感染後，至少免疫5至10年。「依家有大約0.1%人口有抗體，數字會每年增加5%，去到70%人口有抗體，病毒就好難傳開，疫情先會紓緩。」他又說，製作疫苗1至2年的事，但香港無辦法造藥和疫苗，擔心屆時「有錢都買唔到」

死托市場只會令階層固化同埋有錢佬永無輸錢最終刺激佢地越賭越大
根本就失去左資本主義市場經濟既初衷
一有起事上黎就要全民埋單根本上就失智

升停牌了

升900了

先生，比唔夠錢WO，常餐依家160

唔做坐係度都有錢，比你仲做唔做？

買罐頭去深山避難啦，遲早WWIII

以前十幾萬層樓，依家幾百萬層，你覺得有無分別

160蚊個常餐其實冇問題，都係名義上嘅數字姐
如果香港政府宣布聽日換新港元，1港元換100蚊新港元
1美元兌780新港元
咁常餐會賣到4000-5000蚊添
同印錢唔同嘅地方係有儲蓄/fix income嘅人唔可以咁換法，原有現金會貶值